點解周同學走咗仲個個正常返學上堂？

我自問真係冇能力喇
周同學同我地差唔多年紀，下一個隨時係自己身邊嘅朋友，甚至係自己
點解個個都好似冇事發生咁？

黑警為所欲為
港人反抗自衛

班groupmate仲叫我返去傾project

咁你都要交功課呀

你想像下你親人過左身 你仲有無心機去做功課？

真係唔覺得嗰啲叫同路人，話我分化都係咁話

駁唔到

其實我真係交唔到，我下年defer㗎喇，今年真係有太多更重要嘅事要做

咁你罷課除咗影響自己個分同比咗嘅學費，對社會經濟政府有乜影響？

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

唔係乜都計結果，亦唔係計抵唔抵，係真係冇心情冇辦法行出屋企門口返學

咁咪留係屋企……哀悼？

拖慢人材發展嘅進度 作為三罷嘅先行者同領導者 雖然呢到作用不大 仲要多人做先得 但有時唔可以下下講成效 人有情緒 當甘嘅事發生左之後 假設你係有心放落呢場運動 你就算唔罷課 你個心已經唔係課堂上 冇心上堂 寧願罷課做自己想做嘅野

咪就係

今晚tko見

我當然支持罷課，更支持罷課要做實事先唔會浪費光陰，如果唔係罷課與否wfc

屌你老母
你有親人死左你都係咩都做唔到架啦
但斷估你都唔會有心情做其他野掛

我想知係我心理質素太差定係返咗學嗰啲真係唔太在意呢場抗爭

你燥狂症？
你冇心情做其他野，宜家有心情屌人？

屌醒你班把口叫人手足 實際上只係將佢地嘅事當一單新聞咁睇嘅人
你有手足死左你仲有心機平行時空你真係好撚好野

咁你好撚有心又叫人手足咪出去做野囉，上黎屌完人佢會返生？

我原本要考quiz我都唔撚理衝左落中環行啦
點撚樣屌醒你班事不關己嘅撚樣呀

你呢句個個都可以咁講啦
罷工又key得
上街又key得
咩抗爭模式都key得 一齊做港豬 yeahh